港姐莊思明失手袋 信用卡被狂碌5萬7兩友人落網

識唔撚識分台？關時事乜撚嘢事？

咁都唔關乜野先關

娛樂台囉柒碌！

咁都關連sp post都關啦

哩啲咪益友囉

上面兩條死傻閪 一睇到莊思明就上曬腦
盜竊同以欺騙手段取得財產同娛樂有乜關係 定係同莊思明有關就一定係娛樂

物以類聚 人以群分。
仆街冚家鏟就係痴埋d仆街冚家鏟。

搭小巴咁吹？

睇完單新聞第一反應

你老母老婆個女比狗屌就關事

人以群分
臭閪識嘅朋友都係臭閪

今日先知原來莊家係福建幫

收皮啦你 就係你依啲柒碌乜撚都開係時事台 搞撚到時事台風氣差鳩晒 學下點上連登先啦小朋友

起底

原來咁樣先關娛樂台事

上網買嘢

三十幾歲人仲做埋D低能野

唔熟唔食

碌得咁少

呢條臭閪蠢撚到呢
又冇波又冇腦

公司小巴

歡迎全面進場？

快走到 琴日兩點唔見夜晚就破案
西瓜佬比人影哂大頭 到而家都冇事

五大訴求

缺一不可

條臭西係咪藍？？

在旺角區內拘捕37歲姓黃男子及38歲姓楊女子

黃X澤, 楊X琦

物以類聚

自己友就捉得咁撚快

港姐???

57000好少姐
唔係咁都追返人呀？
唔係話好撚有㗎咩？

張卡好低limit？得5萬7咁少

藍絲正常發揮

據悉，案中女事主是2010年度香港小姐季軍莊思明，當時她於旺角進行劇組拍攝工作，其間將手袋放在公司小巴上，兩名涉案被捕男女相識。

識得坐隔離都敢偷
大陸到底輸入左幾多呢啲仆街入黎

光復香港
時代革命

憑自己本事刷 有乜問題

貪佢d錢

7.1 維園見

拉

同莊思明有關就一定係娛樂

抵撚死

加油

係
冚家藍

勞支斗分？

其間將手袋放在公司小巴上

CCTVB自己人偷?

CC台風氣有好過咩 咪又係一堆冷氣軍師

駁唔到